政府宣佈聽朝九點隔離1113個湖北旅客！！！

不過係澳門政府

因應新型冠狀病毒疫情最新情況，政府發新聞稿指出，將於明（27）日上午9時起，把2019年12月1日至2020年1月26日入境澳門且不離開的1,113名湖北省旅客進行集中統一管理，在隔離中心隔離至簽註有效期滿 / 計劃行程期末送離澳門，如有旅客隔離中心發病，將即時送走進行隔離及醫治。
而政府亦指，在澳門的湖北省人士，如調查後發現無病徵，可選擇自行返回內地；如湖北旅客堅持留澳，則以上述隔離中心方法處理。湖北省外地僱員及學生則不在此列。
而社會文化司司長歐陽瑜指出，現時在澳門的湖北人共有2,132人，其中1,113多人為旅客，24人為在澳讀書學生，9,78人為外地僱員。而相關隔離中心，將會設在黑沙青年中心及市政署黑沙海灘培訓中心。（編輯：陳嘉俊）

澳共>港共

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

咁冇人權既趕鳩人走
應該送佢地去香港醫嘛

武漢人到澳門旅遊
包食包住包驗身仲送你回程
舒適招積超值

人地計到香港入境點會計唔撚到

今次京城估計冇幾個月收唔到科
為保經濟一線城係封城都要守
隔離嗰個都知咩事 京城做一步就跟一步
有人就未懂皇上心

想知澳門政府係咪可以一晚捉得晒1113個人係咪人臉偵測發揮作用

弓喜哂

如果篤灰捉到人有錢收，俾一個鐘黑社會同你捉晒啦

澳門行得好前

武漢撚表示：咁煩架，好啦而家入去....

澳門都有成千人, 咁香港點只得一千個湖北旅客/港漂/學生/雙程証, 斷估起碼有3-4千人, 甚至更多

如果香港要學澳門, 邊有咁大地方安置咁多人?

所以先話要搵粉嶺成楝未入伙公屋嚟做隔離營, 你估真係用嚟俾香港人嘅懷疑個案及不能回家的醫護住

應該係叫咗酒店交名單

唔一定住酒店㗎喎，如果airbnb/親戚屋企點算

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

屌垃圾香港

宜家年年考第一既林鄭反而要搵澳門抄功課

1113個
卵生?

港共56K要Delay幾多日先跟到

澳門咁細都有地方隔離成千人，反而香港政府要人喺屋邨地方隔離

所以根本就應該源頭減廢啦屌佢戇鳩鳩

香港公墓員

現時在澳門的湖北人共有2,132人

咁撚多 ?

澳門都有 2100 隻狗

我諗香港應該有 8000 隻

淋病個仆街肯定唔撚會公布 ....